十萬火急, 雪地裸跪懇求連仔刪哂我有關反中共反習總反政府既post及留言

連仔好人一生平安

.

政治清算不會繞過我

善用起底功能
五毛制造恐慌

推